{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_037233",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "틈카페"
    },
    "text": "路地の間に位置するカフェは駐車スペースがありません。 当カフェは月曜日から金曜日までは10:00から22:00まで営業しており、土曜日と日曜日は11:00から22:00まで営業しています。 メニューとしてはアメリカーノが3500ウォン、カフェラテが4000ウォン、アインシュペナーが4800ウォン、エスプレッソが3500ウォン、カプチーノが4000ウォン、バニララテが4500ウォン、ヘーゼルナッツラテが4500ウォン、キャラメルマキアートが4500ウォン、クリームモカが4,500ウォン、コールドブリューガ4,500ウォン、コールドブリューラテは5,500ウォンだそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "月曜日から金曜日までは10:00から22:00まで営業しており、土曜日と日曜日は11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは3500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヘーゼルナッツラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ヘーゼルナッツラテは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートの価格はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "クリームモカは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューガの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューガは4500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブリューラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブリューラテは5500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 211,
        "QA": 304
    }
}